男朋友係佢呀媽面前大鬧我

家下係佢屋企喊住自己走番屋企
除左分手好似都無其他方法...

點解罵你?

問佢識唔識尊重兩隻字點寫

話佢打機太耐

佢點鬧

呢度

分手

屌成班中學生

咁樣真係好尷尬 你男朋友唔識咩叫尊重？
重要因為打機

大學生

我真係接受唔到係呀媽面前咁鬧自己伴侶
你太hurt我啦
咪再打黎

咁早又見

下次醒目d啦
打機仲煩住曬

唔早了

又要開始J女團

冇錯

初戀 ?係咪大學year2左右？